大家痾尿痾到幾遠？

認真，痾到2米

起馬20米啦 2米學人開post

啲尿流到2米咋?

好短, 大概1光年

上次去廁所見到有條友企到鬼死咁遠屙
仲要沾沾自喜嘅死人樣
到最後收尾成隻狗咁趕返去尿兜到
原來嗰個就係你

屌你呀出嚟鬥痾

2條加埋我諗都有3,4米

10cm左右

屙尿可以射到係地球轉一圈, 然後射中返自己屎忽

可以環繞地球一周 再射到到港鐵站或者理工大學

或者可以去到北角站入口 然後再喺炮台山出
再飛到去太平洋酒店度住返晚

近幾日其實冇落過雨

睇左醫生未